大學校舍等於5年前既夏愨銅記旺角？

純個人意見

想問現家守於大學校舍同五年前
夏愨道、銅鑼灣、旺角
有咩分別？

好簡單一個分別
夏愨銅記旺角係你走去佔
大學campus 原本就係大學生嘅地方

有地形

主要幹道
大學校舍附近嘅路係替代唔到

因為係黑警攻入大學囉 醒啦

辛苦三毛
Poly有紅隧cu有吐露港公路

五年前淨係佔路，而家封埋鐵路同公路

守衛校園有咩做錯?

個防禦力差咁撚遠

You guys right, sorry Bro